SOLOMON YUE 開到聲話要制裁個DQA主任!

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

係制裁，唔係留係大灣區就冇事咁簡單

想睇冇一間銀行同佢做生意，跟住睇佢搬去伊朗

Sir this way

順便攪埋病假果個啦

依個蔡亮應該係完全唔驚制裁 政府先搵佢頂依個位

大灣區人民
驚你有牙？

搵得佢頂就係唔驚啦

sir this way

講左咁耐制裁
真係好想見到第一個目標被實行
快d啦

有幾多個人真係有美國資產呀,唔好睇到咩制裁LIST咁高

大家入twitter幫手like同retweet

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

on99 police out

唔係你有美國資產先制裁到㗎傻豬

你明唔明制裁好多種，凍結美國資產只係普通料

咁out架，一早換咗支那人黎dq啦

retweeted

DQ完就辭職，返大灣區做人民英雄

唔可以放過走佬果個就真

依家果個本身係大灣區人

真係你講到咁廢既話
之前個DQ主任就唔會拖啦

班友唔知坐左幾耐，到而家都唔知制裁係乜

做左人民英雄
至少有14億洗
已經夠洗幾代

gphone出左tweet
推爆佢

要申請哈爾濱銀行戶口

所有知情既都要入list

跟得貼過好多香港人

分分鐘中共土共比多本護照佢

呢D小職員拎舊錢就返鄉下歎世界啦,搵三角洲部隊鎗決佢就驚啦

求仁得仁

like and retweet

其實有沒可能加辣至直系親屬都要受制裁？

其實放假果個都要制裁專登留低蘇州屎俾同事

All the officers, please

根本好多刀手同死士